今時今日係咪應該考慮下放棄浪漫抗爭，轉行波蘭模式？

岩岩追完今日既新聞好灰

參考

波蘭人民如此生活日常直到黎明，你地得唔得？

唔係話放棄街頭抗爭，而係出門前set定目標 止蝕位，有咩唔妥要識得諗走先

無架啦，放棄啦，有能力就走

講撚左好多次
係都要set 下rb 唔係唔安落

要苦行了

人地企業都支持抗爭

你呢啲人懶係痛心咁😂😂

Tui

走左咪應左小粉紅既回島不留人？

一國一制做小粉紅做開心，唔洗日日心痛

推

唔好灰心，我今日都好鬱悶，但係諗長啲，又好似冇咩理由暴政唔會滅亡。我突然諗返1940年代嘅歐洲人民可能都面對緊好辛苦嘅情況，但係最終都係得到自由

支持

我都好灰

香港都有黃色經濟圈啫，個社會越癲，越多人就會歸邊。好似藍奕邦，佢成大半年都冇發聲，到依家都頂唔順要出聲

你依家都可以日日上網鬥紅

超碼你保住左個人

無架，中國已經暴政100年，中國唔係歐洲

Why not Ireland?

全部都係劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

今次支共無異於同全個自由世界宣戰，只要解釋工作夠，大家真係唔洗怕畫面唔好睇

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

支共勁過納粹德國。而且依家國家經濟緊要過其他野，人民幣太香。好難聯手教訓佢

保得住自己 保唔住其他人

好好笑、未見過有人會張自己戰略、路線、兵力、要害全部一五一十話晒比敵人知。 但到今時今日、大半年無一次唔係完全奉獻。神奇到離奇

我今日已經下定決心擇移民
香港人已經戰敗俾共產黨，留係香港100%會成為低等公民俾中共折磨
已經定好左23條一過，就會辭工搵移民公司
香港已經死亡，我唔會再對香港可以重光有咩不切實際既幻想，只想依段時間確保我屋企人同對我重要既人唔會受中共港共傷害
留返條命好過成為中共既食糧作無價值既犧牲

恕我直言，有一半可能係中共既局黎
引你出黎做獵物，又可以大條道理加強對香港打壓，完成中共既消滅香港大計
今日條柒婆個記者會其實係中共同淋病撃敗香港抗爭者既勝利宣言，清除剩餘反抗力量後，今日之後中共既西藏化消滅香港大計將會全面順利展開，香港注定會滅亡，會變成一個黑暗極權既地獄，第二次移民潮同大量撤資相信短時間內會開始，有錢移民既好plan定走人移民計劃，無錢/已經俾政權打壓過移唔到民既就只可以講祝你好運，希望你有方法離開